隻貓好痴身，是否正常？

美短貓女，三個月大
抱抱下都瞓著，搞到我邊度都唔去得

曬命
我隻一想抱佢就跑走

屌我又係，一抱多陣就走，但摸佢就hi身hi世又反晒肚咁

我屋企兩隻港短都好痴身..

我去邊跟到邊 去廁所都要跟埋入嚟 依家識聽自己個名 有時叫佢會喵 食snack識得sit sit
係咪變種貓？

成日喵喵叫

正常㗎 我屋企嗰啲都係

我兩三個月嗰陣都係咁，依家都係抱一陣就走，同埋會係咁想咬我啲手指當玩具😭😭

肢解佢

頂你
身在福中不知福

唔係 送比我幫你養

好靚

Sorry

原諒你一次

嘩屌好靚豬

你太幸運了

你嗰隻應該唔係貓嚟

More

咩係港短

日日work from home都阻住晒

幸福賓周

好想大大力索佢奶佢

我幫你抱